(新手)健身奶粉求教

其實我操左到八個月
身高173，體重由54升到而家64kg(瘦撚已盡力 ）
好可惜，呢兩個半月既體重開始無變化，
有時更加會倒跌- 1kg-2kg

呢八個月真係完全無食過任何健身食品
但而家想開始試下
理想體重73左右

有無巴打推薦一開始應該食咩粉，
唔洗太犀利，犀利到一開始就爆哂倉嗰d
因為我會繼續調節飲食

你操完食乜

我一個月上左2kg

體重卡住咗好似可以有好多原因 我都諗緊發生咩事，唯有咩都試下

蛋白雞胸蔬菜

得閒見到樓下有生蠔或者三文魚都會整份

其實係
我十二月到五月，keep住升左9Kg
點知六月七月加埋得1Kg

我唔使六舊腹肌
只係想身型大份D，冇咁易俾人蝦咋

如果你體脂唔高 可以試下飲gainer

問題就係你缺少左碳水

你確定係上肌肉唔係上脂肪?

食唔夠碳水 碳水好重要

Why

我有食飯，
午餐夜晚都有

有冇計過一日要攝取幾多熱量？

碳水先係增長肌肉既最大原料 蛋白最大功用只係幫助增快修復同防止流失肌肉

碳水會肥

173 64 kg 夠哂啦 ...

飲Mass Gainer
Check 下自己TDEE
每日食高過Tdee 3-400cal
3500cal 為一磅 每日多400
9日就會增加一磅
同埋Mass Gainer有分比例
有分protein比例高啲
有啲就carbs cal 高啲
視乎返自己選擇
亦有啲Gainer 會溝casein會好吸收啲
但係慢消化蛋白會可能濟住濟住
睇自己係carbs食得唔夠 定係protein食得唔夠

搭單問下咁多位巴打
我試咗飲兩次粉
第一次飲完2個鐘後屙到仆街
第二次飲完30個鐘後又屙到仆街
咁我可唔可以斷言係飲粉導致肚屙

因為係飲完第二次之後30個鐘再屙 我諗緊關唔關事

無
之前見個體重穩定上升就無計

學到野

我再查下資料
多謝巴打

你對奶製品敏感？